[
    {   
        "name": "React",
        "cards": [
            {
                "question": "O que é JSX?",
                "answer": "Uma extensão de linguagem do JavaScript"
            },
            {
                "question":"O React é __",
                "answer":"uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces"
            },
            {
                "question":"Componentes devem iniciar com __",
                "answer":"letra maiúscula"
            },
            {
                "question":"Podemos colocar __ dentro do JSX",
                "answer":"expressões"
            },
            {
                "question":"O ReactDOM nos ajuda __",
                "answer":"interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma"
            },
            {
                "question":"Usamos o npm para __",
                "answer":"gerenciar os pacotes necessários e suas dependências"
            },
            {
                "question":"Usamos props para __",
                "answer":"passar diferentes informações para componentes"
            },
            {
                "question":"Usamos estado (state) para __",
                "answer":"dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente"
            }
        ]
    },
    {   
        "name": "Witcher",
        "cards": [
            {
                "question": "Qual o nome do pai de Cirilla Fiona Elen Riannon?",
                "answer": "Emhyr var Emreis"
            },
            {
                "question":"Quem se tornou rei após a morte de Vizimir II?",
                "answer":"Radovid V"
            },
            {
                "question":"Como se denominam os habitantes de Tir ná Lia?",
                "answer":"Aen Elle"
            },
            {
                "question":"Qual o maior inimigo dos Aen Elle em seu continente natal?",
                "answer":"Unicórnios"
            },
            {
                "question":"A qual escola Geralt pertence?",
                "answer":"Escola do Lobo"
            },
            {
                "question":"Qual o motivo de Geralt odiar portais?",
                "answer":"Eles são perigosos e o fazem passar mal"
            },
            {
                "question":"Porque Yennefer se aliou a Emhyr?",
                "answer":"Para encontrar Ciri"
            },
            {
                "question":"Quem, afinal, era a Besta de Beauclair?",
                "answer":"Detlaff"
            }
        ]
    }
]